點解i大咁多煙頭

乜而家學校比食煙架咩

係啲老師食,大部分

為人師表都咁架咩

邊有學校唔比食煙架

唔食得煙架咩

咁學生有樣學樣唔係幾好wor

萬寶路道

你做咩搭我膊頭呀

食煙有咩問題

你唔惡我咪唔大聲囉

入i大做咩 基本上係廢物集中營

ive d tutor 真係好低質

你放手我咪扔囉

阿sir miss都食啦